<resources>

        <!-- General -->
        <string name="app_name">UML Lern-App</string>
        <string name="welcome_message">Willkommen zur IAD UML Lern-App! 🔥</string>
        <string name="login_title">Anmeldung</string>
        <string name="hint_username">Benutzername oder E-Mail</string>
        <string name="hint_password">Passwort</string>
        <string name="btn_login">Anmelden</string>
        <string name="btn_guest">Als Gast fortfahren</string>
        <string name="link_register">Noch kein Konto? Jetzt registrieren!</string>


                <!-- Onboarding -->
        <string name="onb_title">Dein Weg zum UML-Experten: Interaktive Kurse</string>
        <string name="onb_subtitle"> Entdecke mit der IAD UML Lern-App eine völlig neue Art, Softwaremodellierung zu lernen.
        Schritt für Schritt wirst du zum UML-Profi:
        Durch interaktive Kurse, anschauliche Lernmaterialien und praxisnahe Übungen kannst du dein Wissen
        direkt anwenden und festigen.
        Ob Grundlagen oder fortgeschrittene Diagramme – die App begleitet dich auf deinem gesamten Lernweg..</string>
        <string name="onb_next">Weiter</string>
        <string name="onb_skip">Überspringen</string>
        <string name="desc_iad_logo">IAD Logo</string>

        <!-- Onboarding Schritt 2 -->
        <string name="onb2_title">So funktioniert die IAD UML Lern-App</string>

        <!-- Mehrzeilig; \n erzeugt Zeilenumbrüche; • ist das Listenzeichen -->
        <string name="onb2_points">
• Starte mit dem Onboarding und verschaffe dir einen Überblick.\n
• Registriere dich oder melde dich an (Benutzername + Passwort).\n
• Wähle anschließend einen Kurs aus der Liste (z. B. UML-Grundlagen).\n
• Öffne die Lernmaterialien: Texte, Bilder und Beispiele – lerne in deinem Tempo.\n
• Starte das Quiz, um dein Wissen direkt zu prüfen und Punkte zu sammeln.\n
• Schreibe eigene Notizen zu jedem Kurs und greife später wieder darauf zu.\n
• Verwalte dein Profil: Anzeigename, Benutzername, Passwort ändern.\n
• Sende uns Feedback (Ideen, Fehler, Wünsche) – wir verbessern die App laufend.\n
• Sieh deinen Fortschritt (Level, Punkte) und mache dort weiter, wo du aufgehört hast.\n
• Du kannst dich jederzeit abmelden – beim nächsten Login geht’s weiter.
</string>

        <string name="onb2_next">Zu den Kursen</string>
        <string name="onb2_back">Zurück</string>


</resources>

